# Главная страница

!["Главная страница"](img/main_01.png "Главная страница")

На главной странице отображается полный список персон с их телефонами (Таблица Список персон).

В верхней части страницы расположен фильтр для поиска персон по ФИО, должности и подразделению.

## Примеры использования фильтра

### Поиск персоны по ФИО

Для поиска персоны по ФИО необходимо ввести в поле ФИО часть имени персоны нажать на кнопку "Применить"

!["Фильтр по ФИО"](img/main_02.png "Фильтр по ФИО")

### Поиск персон по подразделению с учетом иерархичности подразделений

Для поиска персон по подразделению используется выпадающий список "Подразделение" в фильтре. После выбора необходимого
подразделения для применения фильтра нажать кнопку "Применить". В таблице со списком персон будут отображены персоны
относящиеся к выбранному подраразделению и всем нижележащим по иерархии подразделениям.

Ниже представлен скриншоты таблицы с подразделениями и результат применения фильтрации по подразделению

!["Таблица подразделений"](img/subdivision_table.png "Таблица подразделений")

!["Результат фильтрации по подразделению"](img/main_03.png "Результат фильтрации по подразделению")

### Поиск персон по комбинации полей фильтра

Если заполнить несколько полей в фильтре и нажать на кнопку "Применить", то будут применены все указанные параметры.

Пример 1.
!["Поиск персон по комбинации полей фильтра"](img/main_04.png "Поиск персон по комбинации полей фильтра - 1")

Пример 2.
!["Поиск персон по комбинации полей фильтра"](img/main_05.png "Поиск персон по комбинации полей фильтра - 2")

### Применения фильтра без условий поиска

Для того чтобы загрузить данные всех персон, необходимо очистить все поля фильтра.
!["Все персоны"](img/main_06-1.png "Все персоны - 1")

Далее нажать кнопку "Применить"
!["Все персоны"](img/main_06-2.png "Все персоны - 3")

И в таблицу персон подтянется полный список персон
!["Все персоны"](img/main_06-3.png "Все персоны - 2")
